[FYY] 連登女神選舉，預計馮盈盈可以去到咩位置？

[FYY] 連登女神選舉，預計馮盈盈可以去到咩位置？

我覺得朱自賢重正

我次次都無望朱自賢,個FOCUS落左FYY上....

金髮個樣真係

黑頭髮好正

一直有女神聯賽

FYY win 晒，後生，皮膚勁白，長腿，大眼睛。

鷹鷹叫白？朱自腎白過佢喎拍埋

可能你岩，但是大比位FYY幼細好多，條腿都可以奶一晚。

就好似fifa入面既傳奇隊，FYY已經係入面既成員

星期六 fyy會對謝安琪

Really?

佢真係好白 皮膚好靚

同永遠女神對決 fyy升呢

呢場好睇，爭前四
第四對第五

係大左D
不過佢含鳩應該唔錯.